利記贏波慶祝區

易到 上半場輕輕鬆鬆2:0 下半場一定4 5 6

咪燈我利

痴線咩 利咁勁邊會咁易燈到
仲要有好多黃金機會miss左

主場贏緊兩球都搞啲咁嘢
樓主買左20蚊讓客?